Razer Blackwidow V3 pro

準備砌機想買返部keyboard打機又想無線，有冇Ching用過覺得點？

Keyboard有budget一律答falcon

Filco 打錯咗